第一屆英文估粵語流行曲大賽 (2)

繼續！

1.
How to relieve yourself when you cover your head?
Cry after drinking 3 cups.
Was wondering how to move from the valley floor?

2.
Be my best friend forever.
Track my happiness.
Run together.
Hope you will still remember some day.

Everyone say HEY~ your father take ketamine

pretty girls have gone and my forehead is almost bald

自推 上個post冇人估到

靈感床

We eat limited food, wear limited clothes during their life
However, we give up a lot, leave behind a lot of good pastimes

有冇人試下

sor唔記得kai新po

Everytime I see you I fall for you
Too bad you and me have respective characters and areas

你老豆索k

陀飛輪

No

我都以為係 但唔岩歌詞

If the road in front is wider, better than staying with me
Why not say goodbye to let you succeed

Silence is a little bit stupid
Breathing is getting a little bit wrong

頂你TONICK
人一生裡吃得幾多 著得幾多 有限
人一生卻棄守很多 放低很多 燦爛

hey ya hey ya hey, hey ya hey,
working together to make a chance

唔知有冇人開過

如前面路更闊 更勝與我一起

逸後

Sweat dips into blood sea red no red
Dismiss gather after taste like tea dense no dense

皆大歡喜

弱水三千

嘻呀嘻呀嘻～嘻呀嘻呀嘻～
團結一心有新轉機

are Jesus, Buddha, and God part of this?

I run to the water to hold the ball
fling up to the surface she caught the ball
she thought to catch it
who knew she take an infirm step to the river
I am anxious to save her life
but i'm afraid her to be crushed me to death

有冇人識

耶穌，佛祖，神有沒有份

If destiny can choose

荷里活有間大酒店

有冇人估到

如果～命運能選擇

呢個好易估

I say 1 2 3 4 You say 1 2 3 4

Hidden dragon, don’t use

That day puppy love thought of being married
Will it be a bit ridiculous

汗滴在血海紅不紅

Keep the stone which attacked and hurt you

耶穌 佛祖 神有沒有份

流行曲

如果命運能選擇

留底擊傷你的石頭

潛龍勿用

小難

A.I.N.Y

粵語！

終生美麗

兒野衣野以夜

寧靜有點傻 呼吸變得有點錯

估到都唔想講個條撚樣, btw唔係針對絲打

Climbing up the stairway to heaven with you
Dark nights become shiny and bright
We swear to god on top of the hill and in the deep ocean

咁都叫唔流行？

你竟不知

天梯

Feel like we are chosen by god
Just like I've experencied the life and death again

Who call me so softly

that night someone drank the wine
therefore I said too much
then you wave your hand, reject me

誰輕輕叫喚我

誰輕輕叫喚我～

Who cares if I said yes
You know the answer then quickly give me hints

Hiding in cabinet
Hiding in sadness

Big man gotta carry the universe on their shoulder
No more care from others
Even it is tough, he cannot slack

一生中最愛

做永遠知己 追蹤我快樂 奔跑也一起

春秋

大丈夫

躲於衣櫃裏

Move people like friendship , deep lu

推

how are you, long leg uncle

呢個應該難估

躲於衣櫃裡 躲於失落裡

Hand is grabbing the key of car, can't chase the past events

車匙

I am stepping on the road like there is no border

玩下先
actually I'm fine, hope that you're fine too, I already knew it
heart need to be calm, then it's good

手中緊握車匙 追不到往事

其實我還好 期望你還好

踏進這無盡旅途

男人ktv

Get up! People who don’t want to be salves!

yeah

玩難啲

What am I pursuing in my life
When I always judge, give and take

So young that face anyone can be crunchy like Wafer

終於有人估

Goal that cannot speak out
Always exaggerated compare to the truth

沒有歌怎敢說心事

Wait
Lonely til midnight
The night is getting cooler
The night is getting darker
When you are choosing others
Others can choose you too

viva

係「我就這樣無間踏著面前路」

你果個 我會譯 Getting on this infinite travel

係...勁呀!!

柒咗, 多謝指教

joe cole make me fall
joe cole make me cry
nedved get cafu also satisfied

阿叻

Rising like the dawn
You need to be confident with your future path
Wishing you know that life is treasurable
I will cheer up for you

痛愛

My eyes want to travel

I give my dick for you to suck

2.
做永遠知己 追蹤我快樂 奔跑也一起 來日願緊緊記住 FANTASY TALE

I wrote this song for you.
Why you gave it back to me?
I wrote the helplessness for you.

Pish

If you want you can be rich, be the top rich guy

conscience could be fractured by a single hit
women starts to make me fear

wish every brother remember
ah ha

If you discover you like treating me badly, i let you love me painfully forever

眼睛想旅行

薄情歌

今日

良心可一敲即碎 女人開始使我恐懼

張家輝

How to back to the time when we love like couple

如何回到當時

if using potential appropraitely
one minute one style one hit one hundred force

Big mouth laughter
even goes down still crawl up

好難譯

The prettiest one could be found in my eyes

victory

tonight is the best
i hit that mother fucking bitch

美麗之最

我的雙眼裡尋找到美麗之最

連grammar 都錯喎 想人點估

Even if I follow you to arrive the spot of the incident.
Look after you firmly and remind you of that ‘her’.

If you are looking at me, a little blurry would be better

濛

最好係今晚
我打你個仆街含家產

Sometimes forward and sometimes backward speed per second like wind

李克勤

叻 我至叻？

run run fight

Merry Merry Christmas Lonely Lonely Christmas

喝彩

陣間有人估到你譯我睇

當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎

i celebrate for my surrender

Wait one wait mister, what you have order can no can change to Sprite for you

提示Eason冷門

係咪太難

last order

Wind continue to blow

Want to confess in crowd, but you only want to hear jokes

風繼續吹

心突然的隱隱痛

男人最痛

Wrong

new order

I know that the the more I fantasize and not to think of you, I still think of you
I am purposely replacing loneliness with bitterness

Heart beat and breathe are in a normal rate
Dont worry about the dead air

Pish this one is easy

Everyone from today 2A2AA

自動棄權

grandpa will win and sweep v92 to coffin

How many ridiculous promises have been invalid
How many beautiful dawn remember more or lesz

呢首都容易
start from emotion, travelling between reality and dream
doesn't have to be 100 %, record that plainly

願知生命誠可貴 能為你鼓舞

drunk and lose balance, fall in mtr

I will disappear, let myself depression
Thanks you unfeeling to send this kind of evil disease

Want to start with you, start all over
Each others’ pain far but simliar

姊妹

斷絕來往

我會消失 讓自己一個抑癌

Young girl, you must stand thirstiness if you wanna eat salted fish

第二屆啊on9

淨係知gin lee

勁

I can cook rice myself now

想與你開始 從頭開始

啱啊 咁係邊隻歌？

Pish!!!!!!!!!!!
一定聽過

Don’t lower your head, otherwise the halo will drop

forget me, doesn’t matter, who let go, I hold tight

好難

i want to catch up with drogba

很想去捕捉他

雙雙 記得了
呢首都幾正

Hot coffee, pour till overflow for you

I ejaculate on your labia when you fall

即使跟蹤你 來臨案發現場

Last time we look at the same star sky
Talking and blowing the wind
Watching the sun raised so heart beating

Why I sigh with boredom
Cuz I am thinking you without you noticing
The mirror in my heart
Always reflect your shadow

不如你開估算

阿姐

熱咖啡

human, how many of them can suffer pain.

To be happy or to forget at anytime you want

Cherish the memory of your capricious and honest like disappear in the life

忘記我不要緊 誰鬆手我握緊

Golden Flowers, Four Golden Flowers

四朵

kiss and confirm we can live and die together

把幸福和歡樂

吻下去

金花~~~~~四朵金花~~~~~~

四朵金花

吻下去 便確定我共你 能同生 能同死

金剛圈

哪裡只得我共你

If I am only allowed to love you for 1 hour, write a shortest love poem

那裏只得我共你

Don’t know how to approach when the cherry blossoms are booming.

還記得櫻花正開

Try this

Fly and you will find new feelings

Don’t know how to approach to you when the cherry blossoms are booming.

飛

飛 會找到新的感覺

Kissing down, go away
This goodbye kiss like a dialling our water

Pen have to leave me too far

We see each other everyday like couples do

吻下來

Back then I loved a dog, but I still let her eat my turtle head

如果只能讓我愛你一小時
寫一首最短的情詩

吻下來 豁出去

Water flows between mountains, green mountains let me deeply listen

我也知愈是幻想不准想你更記得起

Man’s responsibility is protecting the family

老鬼先識

whose light build thisbairport as always

不要離我太遠

push

You cheating me, i am cheating myself, very suitable

男人的責任是保護家人

你瞞著我

你含住我

你瞞我瞞

Breaking up with you for a hundred year

cumming with you for a hundred year

Men's heart leg split, makes women worried and frightened

i’m not childish as the past, i’m looking for the reason to birth

和你分開一百年

I hope u can live well in other place. But people leave impressions in foreign country.

Man heart leg-spitting, let woman heart carry scare receive terrify

男人心一字馬

從感情出發，現實夢境穿插，不必百分之百，如實去記低那份明白

no people in quite light
only lonely walk with me

一字馬

Black skin means forever fuck contribute

從感情出發 現實夢境穿插

be a fabulous horse

小白

你暪我暪

黑色肌膚給他的意義

紅綠燈

明明綠燈

明明綠燈轉眼變成紅燈

願你可

Fantasy Tale~ Wo Wo Wo~

who needs to be remembered in the future, who wants you to think of my adventages

黑色肌膚給他的意義 是一生奉獻

撞GAY

Love you I don’t care this is a disaster
Haven’t think about why
Can loving you even bitter also not hide

Hot blood filled in my broken body. Refuse someone to take the future.

誰需要日後被誰記住

You have freedom to look for your happiness
I am not special compared with him

Day day go shopping

How cool you are but you're still beautiful.
The most precious thing is always what you couldn't get.

我也知越是幻想不准想你更記得起
我在故意去將苦澀替代寂寞滋味

愛你我管不了是禍

你有找幸福的自由

勁喎

做隻出色的馬仔～

Standing in the forest like without oxygen

有冇人試下將成首勁歌金曲譯咗佢

Pish 係咪無人識
俾埋下兩句
Talked about love, talked about sky
But talked too simple

怎麼冷酷卻仍然美麗

Only here, see people come and go
Tenants also travel here like luggage

站在樹林內就如波氧氣

咩年代 啲詞似7 80年代

He is wearing yellow clothes and then turns into wearing green clothes.

I just wanna live in the sky with u.

愛你我管不了是
未想過為何

Disgusting like me
Perfect like him

I blame you for being too beautiful

big wave sweep tracy chu

站在樹林下就如沒氧氣

怪你過份美麗

Swear in the forest and the red sea

I gave you temperature, you gave me excitement. Boys or girls come to produce love I don’t care

地球很危險？

只想可跟你同住天幕裡

尋開心

Blessing

Black eyes, on the way with you have a scenery

我這樣討厭

黑色眼睛

目黑

Why can i hug you when i haven’t learn how to start dance

買送 最驚孔雀錫綠 食左有毒魚頭 行氣活血不過就會嘔

Who can prevent sadness sadness
Yet is separation so scary？

為何未能學會起舞

痴線好勁

Forgive me being wild and free in my whole life

我贈你體溫，你贈我興奮，男或女來製造愛我不關心

why you make me feel like winter i summer

she is attractive but you are fatal piano

海闊天空

Even do not have your approval, I will still love you

Please don’t be
like before simply touching me.
And I ask myself
How come you make me injure.

Wet my head unavoidably

今期流行

After many years of ending
Still not let go
Rainfall
It's hard to wash guilty
Don't you still
Attitude acceptance
I hope that everything is as old as
In a dream, who wants to go

Meet you 3000 days , don’t even have a name

沒有得你的允許

沒有得你的允許。。

那夜誰將酒喝掉 因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我

cold ice palm push away two pieces

he's now wearing a yellow shirt , and then changes to green shirt.

不如不見

共你相識三千天

黃宗澤？

Hair can retouch a pair of hands

A pair of hands that cannot be retouched

I remember you every 2 sec.

Are you feeling cold recently? Suddenly full of snowflake

少女唔鋤愛呀婆

I spend my whole life on it
But run away before I could touch it

必殺技

If I have a shell, you will belong to me again

每隔兩秒我都想起你

Rock
Start a fight for the messed up century

2004, 某傑出填詞人最後一首作品

毛髮可修飾的一對手

寒冷掌

非走不可

寒冰掌

尹光嘅荷里活

入錯隔離新post，個邊好靜
How many night were gone and can't go back.
That haggard have been sunk under the skin.

霑叔

afraid of the tragedy replay itself,
my destiny and my destiny,as more beautiful things,as I desperately can't touch.

It doesn’t matter
The people who give up on me that day
And you know this feeling today

no longer want to lie, no longer need paradise.

let me spread my body on the grass slope,
blend in the natural without tired

呢個post好好玩, 我真係會上網查多咗新字去試用落下去句子

want to duel ASAP, don't want to procrastinate，
have to keep practicing if it's the best,
counter them one by one
(出第一句即刻估到 )

Grumble with me. Hug with me.
Why there is one castle in the sky?

留低擊傷你的石頭
葡萄成熟時

害怕悲劇重演

害怕悲劇重現 我的命中命中

Today remember that day
I only love you
There a sentence in heart
Wanna told you clearly

I am happy sometimes, I am bored sometimes.

Can I reverse my destiny to meet you again

Embracing freedom in the windy raining day

不緊要 當天放棄我的是你

陪我細訴 和我抱抱

Time machine is never invented
Where to find the proof

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

緋xx 少年

遇怪魔我即刻變大個

Everyone knows the love with her in every nights unfortunately I was blinded why need to tell the truth

暗湧

長廂廝守

Loop a song till tears drop

forget right and wrong, just cherish about the past, when we facing difficulties the days are enjoyable

中

if, can have one more minute near you.

Can I admit that I intentionally to be the light bulb

我快樂有時

另一首

When starting to scare there are nobody in mountain, when starting to scare to watch the stars?

難道我可以扭轉宿命

can you still remember the hotel number that day ?

and keep a smile on your face.

If the wreck can be recovered, if it can make you happy again.

岩番字數可以唱落去好d？

Ask too much and you won't reply

Un-bond as Sagittarius

Stephy

1. i love you sincerely , turmoil you by soul

2. if motivated if serious it would be better to get marry early

3. once said this life not love you

啲英文係亂嚟

過客別墅

電燈膽

many birds fly randomly

pish

1. 騷靈情歌

How many ridiculous promises turn out to be futile?
How many nice sunsets do you remember?

問太多根本不會講

還記得當天旅館的門牌

雙雙

從何時開始忌諱空山無人 從何時開始怕遙望星塵

if want to be whose pet, if want to be whose angel

lying down with relaxation, floats on this deep blue light

Only say I lose, maybe you are afraid

I like you to let me sink
I like you to make me cry
I am satisfied if I keep being spoiled

廣東話呀

淘汰

粵語呀

幾多可笑諾言比作廢了

喜歡你讓我下沉

酷兒

let me farewell 18 happily
the whole 18 write into dairy

任我行

讓我歡送18

18相送

兩個post無人秒 仲以為好簡單

深藍

Because I am strong enough to use my pain and converse into love
It pays to concern for her , as I forget my rights to love people

十八相送

dont head down
fat women will fall

I miss who during on a smoking time?

music,drama,poem and dance, there are thousand of benefits when they mixing into life

Love is liked raindrops
Looks like easy to break but its not
Think more, will mess up more

沙龍

能持續，獲得租塔亦滿足

不要龜頭

十八？

青春

I hundred million with zero, zero, zero, zero, zero, zero

風雨中抱緊自由

Wait your coke drink half add a thin ice for you

一支煙的時間

只能說我輸了,也許是你怕了
粵語喎

陳奕迅？

car window is closed
how many passengers has passed

dream was made in mk

If love must have injuries
I want you to understand we hurt a lot although we are happy

Hug insanely.
No need to take a rest for kissing.
No need to take a breath.
No need to stay away from observers.

明知做戲

情像雨點，似斷難斷

再不想說謊 再不需要天國

A huge crowd , who will be get recognised by you?

in my heart‘s yellow door

the same day in the next year
do not suffer from insomnia anymore

One target for the person in the lifetime. A moment of love.

if you are looking at me, try to be mistier

黃色大門

Lai lai lai lai lai lai, lalai lai lai lai lai, lalai lai lai lai lai lai lai ~

張國榮 之前估咗不過我用第二段

明年今日

crash into ice mountain

撞進了冰山

My name

She is similar to peach, a hot peach.

when i was eighteen, i standing like the lower one on the party at my school

因為我堅強到利用自己的痛心轉換成愛心
抵我對她操心已記不起我也有權利愛人

火熱動感LALALA

Being abandoned by the world is not scary

何時無聊地嘆氣，想你你不知 ！！！！
好鍾意呢首！

hug thousands celsius sunlight

將冰山劈開？

浮誇

垃圾！

那年18

How come that you look like a butterfly

垃圾

那年18 母校舞會

Even go dinner by myself, watching the sea only myself, I will be accustomed.

那年十八
母校舞會
站著如嘍囉

被世界遺棄不可怕

Just going to convenience store for cigarettes no one burns it at the same time you are walking on the road and shaking you cry but want to borrow fire even cannot borrow much.

love you
i dont care it‘s a disaster

舊歌

一人晚餐

借火

His father turned out to be an usurer, his mother helps people register.

Hard-hearted yet unbroken
Heart is still drunk
People rarely suffer because of falling out of love

Memories, tied with my heart matters thousand times
Start from zero but then think till down tear

少理阿爸

可笑是我沒法沒法不想

Humans cannot walk through everyday
just want to live till the end with no regrets

人無法走過每天

Why love can be treated like smoking half a cigarette

我的天

I am with you at a cold rainy night

為何戀愛可以當做吸過半枝煙

I don't even have faith to talk with you about the past, don't have faith to love another

大佬級難度

The destitute old man in front of the neon lights
Have finally become a part of the time machine

少理阿爸
佢阿媽幫手做登記

幾時玩埋國語歌

冷雨夜

In the past for you and me,in the hazy night.laying behind the galaxy.
Hard to understand why you were leaving,left alone with a single empty earth.

shiga

可笑是我沒法沒法不想 跟你同渡甜蜜甜蜜片段

After one day and one night, who can hear cicada sounding?

到此為止

keep the temperature speed gentleness and angry

pain as leaving song,
happy as children song,
like you have never come, never left.

Silent kisses attack my heart

不來也不去

深深深

The evil shadow of the red shirt
The Blue sky landscape
All the protagonists forced me to an eye for an eye

can escape？i afraid to be a light bulb

杏家橙

麗欣

forgive me that I don't how to cherish you that day.

only act in a wilful way

you are human you are human you are normal human,
you are the one who eat the whale!

just as the glass was broken suddenly, the soul floated on blowing wind

Facing the end and boundary line
Is like a tough war against the whole war
Breathe until the last want to change

唔知多唔多人聽過

閃靈

Last night in east rush bumped into a japan doll

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

PUSH

尋晚係東急碰見個日本娃娃

你是人你是人你是凡人

吃鯨魚的人

吃掉鯨魚的人

依個應該唔係好難掛

how much my heart had paid ,how much invoices i had gained

come fast end fast, morning afternoon night scratch the match

譯完都覺得好撚on9

劃火柴

推一推舊歌

Die from tenderness

But dettol and water, need wash penis must use them

After this night I laugh human

I’m a cow I’m a cow

Yes Chief

I recommended you to go back home early.
U said that u didn’t want to.

After leaving me , I will get used to be self-abased

close to give up, why haven’t let go.

Is Tse Duck Cheung? Is Tse Chung Cheung?

A has a wealthy family
B is famous for being unique

Husband driver is you
Early good student is you
應該唔難

To forget the false and true, to miss the past

Abc君

Lonely is evaporating fragrance, so affection is that.
Used to forget this fantasy, such exceed my image.

離開以後

哥哥

Lemon

玉蝴蝶

the world turned into dew quietly

Dilemma appears because of love hardly, do u know?

我勸你早點歸去
你說你不想歸去

時空

JerW

不需休息的吻
不需呼吸空氣
阿lam

Look at the stars and dream~
Still confident

It's just a change of a few days
It looks like I have been slapped a thousand times

矛盾只因心愛著 你知嗎

予盾只因深愛著

A cow , being a cow when falling into love

阿牛

Suck dick and game, give me your pussy quickly. I sit next to you. Lick your pussy tell you good news

north pole has a light, you said leave it to watch together

forgive me that I don't how to cherish you that day.

and always act in a wilful way.

Be brave and laugh out loud
I let your mother eat banana

Heart mess like 麻

Being as exhausted as about to die with this person
Refuse the probation

Don't be couple anymore
Being cats, being dogs, don't be couple

Today i want to talk Jesus with you all
You might not like it but better than not listening at all

If I cut the withered tree, it will not feel pain

頂

阿lam日記

Actually the fate is like a building
Such as urban Illusion

Chorus:
Who has dreams would dream, with dream or without dream one would still think

obviously we are not in summer but I actually feel hot

It can not be avoided when the head is wet
London is attaching with the rain for all days

Grant me this life, let me see the stars with my eyes in lengthy nights

Mr.

如果一手鋸開枯樹
木不會發現痛

森林

I EMPTY, I LONELY, I COLD

熱帶雨林

有冇人講埋個歌名出嚟

好中意juno+周國賢

明明並非夏季但我竟會覺得熱

頭沾濕無可避免
倫敦總依戀雨點

Summer very hot very hot, so hot so hot

頭沾濕，無可避免

Take early flight, stand with the sleepiness

每次我望真你

每次我望真你，你那眼中都有我

He is now wearing yellow clothes, then changed back to green clothes

真係冇人聽過？

I say goodbye to Nagasaki and then I arrived New Zealand

Just to see your face once

No need to be joyful ,cause you have been withered already
聽日黎加深少少個難度

Ordinary people use eyes cannot see
Heart eye would not be lied

we can split up easily but hard to wipe off our memory

求開估

insomnia through the night, gazing stars in sight

無需要快樂 反正你一早枯死

分開簡單

無需要快樂

whose old mother sexy many people call

Restart now. Let’s act one more time together.

How many sweet candle light dinners

分開簡單抹去往事極難

good songs reserved for you, hope you'll keep them in heart

好歌獻給你

Afraid of getting late love letter after I left
In that time hugging with others

Didn’t find the exit is ok,
The end won’t come in the entire life

卻在離場後接到遲來情信

刻不容緩

冇人估我d

重頭開始 多多一集靠你我來重演

People start to get home

rotates your damn luck, push aside the mist, then you can see your future
高難度冷門歌

你漏左 you must be with me in the maze

No matter sweet, sour or bitter, i will get used to it soon.

When I looked back，walking with you have never been blissful

憑著信心打開生死結 雲霧吹開朗日吐

係喎

滄海遺珠

甜酸苦也都好

轉一轉你混帳氣數 撥開這片大霧 未來自會看到

good try, but wrong

beef plus green onion, need udon?

few minutes everyday, our hearts are connected

You are too important and makes my tears drop more

牛肉加蔥花，要烏冬嗎

I have my own story in my heart.
I write about my gains, losses, happinesses, sadnesses and dreams on my own.

Grill d chicken do u want?

鍾無艷

你 太重要使我淚亦落得多

Happiness is noting simple but not extravagant expect for achievement,not the best then stay behind.
Never been written in biography,the biggest fortunate is being legacy.

不再猶豫

你太重要使我淚亦落得多

Have to see more

butterfly’s several hundred thousand wishes.

娃娃愛天下

Tea spoiled before it was finished, relationship bloomed without head-over-heels moment

you like the romantic fall, I like the long summer

don’t look down, joyce will fall down.

please make your heart open

I was expecting to be rescued in 10 seconds

Girls's desire, hero's infatuation, whispering much affection
Wayward date, bedside poem, imprinting much enchantment
Determined will, ambitious heart, dedicating sincerity with no regrets
Devoted love, sorrowful end, sighing lyrics in the wind

地下鐵碰著她 好比心中女神進入夢

不要低頭

We are the employees
We are the slave of money throughout the entire life

岩歌 但唔係呢句

maybe I will fall my tear into Nintendo

Nintendo cries

任天堂流淚

喜歡一個人

原來要同句

每天幾分鐘 共你心聲已互通

你愛浪漫的秋意
我愛夏日長

半斤八兩

Don't tell jokes, birds exploded, let me explode, sparks are burning

U and I may be the same
Seek partner every day and night

Turn left! Turn right! Mix your body with this rhythm. No one will be shy after being drunk....

茶沒有喝光早變酸 從來未熱戀已失戀

But how long have I waited
Turn over my wound
The world is still the same
神曲

It never existed
It never never existed
All those sweet encounters
Are only my fantasies

you grab my arm and fly with me

who will look at the moon with you and forget all the grief in the world

angry bird

Nobody

Sorry, forced to move away.
(People) who leaved, leaves too much sweat and tears.

原來沒有。從來都沒有

I don't know that you are sad and lonely
I heard you say you are totally unhappy

6 days, japan, prepare for you
Pretend surprise, in order to surprise u
And you, still remember he hug you
Hokkaido snow flies
Funny, and I’m still jealous for you

You said Christmas still have him on the beach,
Singing poem not simple
The coolest night luckily he will use his hands to help you
Cover bed sheet～～～～

喜愛夜蒲首歌

六天

沒有人

oh separate is never easy,
we all know that already.

橙海？

幾分傷心幾分痴

If u feel hot just unlock the botton

故居新居也可安居

分離從來不易，這個你我早已知

啊！分離從來不易 這個你我早已知

this friend of justice is very kind and familiar

打得咁辛苦 點知睇頭兩個字就估到

原來沒有
從來都沒有

這個正義朋友面善又友善

為何不浪漫亦是罪名

Only afraid without this kind of feeling
Beautiful like at this world with you at the same time

不浪漫罪名

only one person but not alone
with me i have my dream, shadow, body

Angels get exiled, being poisoned in a dream.

I myself, would rather work hard for overtime.

Have been remembered by you
Have seen the sky and land with you
好中意呢首，希望有人識

I have walked this path through day and night.
Somehow I can't reach the destination.

Understood
Can't find excuses if I don't want to go
Finding the exit in the deep valley
One of the sounds
Take me out

如果痴痴的等

can moving forward make you a frontier?

得一個人竟也不孤單，作伴有我夢我影我身

我本人

我婆婆好錫我

If you are afraid of dropping tears in front of me
Please remember you see me grow up, why afraid of dragging me

明明我已晝夜無間踏著面前路

曾經給你記起

若

無間道

Who and when will he help me to give you a home

back to home act as your good lover.

夢想中的彼岸為何還未到

告白

第二最愛

歸家飾演你的好情人

一起走過的日子

Ex now good? Still single? Still miss me?

Is it too quick? A goodbye leave pieces of firework.

If she's so lovely
Why can't I fall in love at first signt

I heard those dreams are too hard to reach.
Somehow I am still trying to grasp it even I'm all alone.

Ringo Sheena is fashionable during this period of time

露絲瑪莉

寂寞也揮發著餘香原來情動正是這樣
曾忘掉這種遐想這麼超乎我想像

一生何求 當判決放棄與擁有

今期流行？

haven’t got your permission, I will continuously love.

今夜煙花燦爛

Remove the flower, then plant the buildings

I can't remember I have met whom
Who had hugged with me secretly when drunk

沒有得你的允許，我都會愛下去

推
難+冷

Whenever I was jealous and worried about devil took you away

好嘢

燕尾蝶

摘去鮮花然後種出大廈

the full moon should only be hung out during the night of gathering
比多句大家

Ekids

擇去鮮花 然後種出大廈

A fallen star made the whole world cry

何事我會妒忌

何時我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

lm

咁經典到而家都估到

His contaminated eyes were not found in the test tube

Under Mt Fuji

本身好眼訓但俾你搞到笑醒左

look look for for why couldn’t I find it.

World war shame the space

富士山下

咁快

試管裹找不到他染污眼眸

How many funny commitments become invalid?

世界大戰抹黑宇宙

一

Believe I’ll see aurora one day.

CAN YOU FEEL?

幾多可笑諾言被作廢了

therefore I spend one day to feel all the love

But how long have I waited
Turn over my wound
The world is still the same
Understood
Can't find excuses if I don't want to go
Found the exit in the deep valley
One of the sounds
Take me out

If hurting enough, then use a pair of hands
lock the memory with lock buckle forever

冇人識定冇人估

I am afraid I have to wait for the car for a long time after work
Queuing and bringing a umbrella

Today only do one thing

I want love don’t require match don’t need your permission

I want to have a double cheese hamburger set and a pork egg hamburger

經典合唱歌

大哥

Nathan Rd?

一經信和就會扯

我要愛情不需要登對不需得你允許

若被傷害夠

yes

不死傳說

I heard that there was no eternal love on the world

兩忘煙水裡

樓上已有答案

Good heart early let me go, restart work hard still painful.

若被傷害夠就用一對手 永遠將記憶扣住鎖扣

Love is like when Blues meet with rhythm

RUSH AH RUSH
QUICK ATTACK!
SHOOT AH SHOOT
SHIOT IT!
DRIBBLE GOOD
MAKE SKILL MOVES
YOU WILL BE THE EMPEROR!

好心分手

好心一早放開我

好心一早放開我
從頭努力也坎坷

愛是不保留？

騷靈情歌

如此即興

這感覺多騷靈

射呀射 射它吧

Bingo

CHING YOU KNOW BALL

發覺英文直接唱都得

Because I still have dreams
Still let you stay in my heart
Still easily feel touched by the past memories
Still always feel sorrow for you

absorb the heartbreaking, accept the separation
if anybody needs victory, victory, victory, victory, victory, victory!

Show off the technique of playing ball
Write in the diary with you

You kiss is like a tornado passing through
How can I withstand this attraction

If I can forgo the desire. Life’s long, get layered up.
Assuming you’re not around me no matter where I am.

ATV LASTS FOREVER
IF YOU TURN OFF THE TV YOU ARE NOT A BRO!

I rmb we became best fds on that day

最毒的分手也細味

多謝巴打
可以安心訓

賣弄球技，和你寫進日記

李詩韻

重口味

餘震

因為我還有夢，所以把你放在我心中。
總是容易被往事打動

蝶衣

賣弄球技和你寫進日記

賣弄球技

亞視永恆，熄機冇義氣

I put the ring in the cup
champagne bubbles to celebrate
you wear a sexy dance suit
softly says "be with me"

If I step into MTR 2 seconds later
Can i meet you?

壯舉

寧靜有點傻
呼吸變得有點錯

十面埋伏

If I am cute, why nobody love me
Being alone every night

How hard is lying to everybody, I want to live better.

李詩韻像龍卷風吹過

Now one comes to my home sit sit

Never have made appointment with others
Why can meet more frequently?

whole family yoyohi
fuck your father who is a bad guy

可人兒

thank god there is always a song that can tell my thoughts

三角誌

only missing is left, in strings, tied uo forever

If you look at me, try to blur a bit

People are mostly afraid of peacock rock green
when they buy food
After you ate the poisoned fish head
your breath rushes
your blood came alive
but the only consequence is vommit.

up

自己最中意嘅歌

Afterwards, I finally know how to love somebody
What is pitiful is that you have already gone
Afterwards, I finally understand with tears
You cant always stay with somebody in your life

歌頌

Hey the weather is turning warmer here
Can you be happy as I wish?

I am an ox

林狗

後來

Turn back and smile
How much feelings are gone

好似係普通話歌

回眸一笑

Face changes, situation changes, love never changes

George Bernard Shaw Oscar Wilde Dante Alighieri William Shakespeare Gabriel García Márquez Alexandre Dumas, fils

I am willing to give a kiss
why this tenderness will break the rule

Walk past the school, floral shop, countryside and the seafront
There exists a romantic love which is about wasting time

Hey 這邊的天氣漸回暖

後來 我總算學會了如何去愛
可惜你早已遠去 消失在人海
後來 終於在眼淚中明白
有些人 一旦錯過就不再

Hey 這邊的天氣漸回暖
而你可否開心似我所願

係呀sor

遲兩秒搭上地下鐵 能與你碰上麼
...
和某某重來未預約 為何能見更多

其實林狗 唔係唔唞
係要賺夠一筆就去遊埠
成日唔唞 全為層樓
一家四口都要靠我糊口

write this noble love letter

後來
唔係粵語都即刻諗到

road cinema shop anywhere as u like

冇人秒

如果看着我不妨濛一點

see words just say, have words just say, I use human word to swear probably dirtier than you.

請 不要灰心 你也會有人妒忌

寫這高貴情書

Put the WIFI on thw street messily

Travel that place together on that day, reserve a day to go there again

High temperature has boiled everything of me
Fearless of the universal pressure pressing me down

Just likeeating wasabi but not irritating the nose
Onions don't release sadness' flavour

Don’t turn the light on
Can you kiss me in the dark first?

find a job immediately, a man must create his way

才女

幸福兜了一個圈
Btw 估粵語歌

complete my whiteness, complete your darkness.

馬路戲院商店天空海闊 任你行

登陸太陽

能否先跟我摸黑吻一吻

如何掉眼淚

不要著燈
能否先跟我摸黑吻一吻

不要著~燈

Yes, all passion will be cried out.

不要著燈 能否先跟我摸黑吻一吻

This song is written by me for you especially
Perhaps you don't know what I am saying now
But when you grow up and listen this song in CD machine
You will know what I have done for you

Crying in the party

不屑估定估唔到

Give me a cup of water that lets me to forget all emotions
that makes me won't cry again

一發現已經成熟了

灰

是 所有熱情會乾掉

Dried

登錄太陽

給我一杯忘情水

Silence is fearful, I never realised.
It buried my feeling while protecting your rule.

every night, i look at the far side, unlimited stars, spots of their light

偉大航道

Push

Walking together to go far away, I do not guarantee for a map.
If you became superior, I would be proud of you.

忘情水

同往遠方路 不會保証有地圖

換我一生不流淚

二十世紀少年

吳雨霏 唔記得咩名

who is changing the drama?

A huge disaster is going to occur on the world.
Rocks finally collide and disappear.

melting you is my habit for many years

突然好多吾與飛

don’t know react still good, don’t know run jump good too.

超生培慾

融化你成為多年習慣

Man in far far away
cicada does not sing

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Can’t be as confident as 18

I sometimes feel happy
I sometimes feel boring
They seems to be gift from god

Quietly respond the silent years
Sky is still led by a sunset

Even blind can see he and you very good :0)
How can i be better than you

無盡

就算猛都可看到他跟你極好

Why don’t u go with her
Wait for me to say break up